有黃店做到今晚8點執笠，可摸以一齊掃到佢冇嘢飲賣？

恰迷紅茶 CHAME HK
荔枝角億利工業中心地下1D舖

神獸長龍你去咗邊
快啲叫朋友仔嚟幫襯
仲有好多款未sold out

手震sor

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

作最後懲罰

告急，最後一粒鐘

推

震到咁不如唔好影

推

過去幫我影張高清，順手懲罰

黃店要人

大家去晒baba's station?

毋忘chame

推 幫佢清貨

黃店唔係大晒
賣垃圾一樣會執

。

我未飲過
真係好差?

如果好飲點會執

飲落個良心好舒服

龍門難食都長龍啦，冇心批評龍門

pishhh

pish

Push

我鐘意食龍門

我覺得好睇個人口味

可能我劣食開

上次叫左外賣 都幾好飲 估唔到咁快執

得罪難句，就算難飲都冇下次啦

再推

應該早一日講

係咪位置問題
會唔會開新舖

撐下呢d 好過啦
最後一日等自己人蝕少d 離場

成撚日食死一間唔知做乜春

冇留意 sor

收幾點？

執笠先長龍有咩用？

擇址再開？

On9

今日先喺和你pay見到

曱近平

啱先買咗都真係唔太好飲

幫佢清埋啲貨呀

鍾意呢間嘅茶底

難飲都唔割架啦

收皮啦 肥閪寶
呢間好飲喎

8點呀

搭一搭單
旺角既CUBBY CAFE今日都係LAST DAY
未搵地方食飯既都可以去試下

做野既全部都係學生
唔黃唔請

ll

頂，點解我唔知

推呀

呢間點解執

推
推
推

依間唔難飲喎 啲珍珠幾好咬
一定好過對面間清玉

飲過 其實幾好飲 係位置有啲偏

開響啲閪位抵執

岩岩買完 入左粉嶺食鐵板神燒

S

why 做唔住

因為老闆唔想消費 "黃店" 個名

agree

咩黃色經濟圈 最後都執笠收場

我飲左好多日，芋圓好飲

why

你食過咩? 又知係垃圾

sorry

中共唔係好邊有人讚？ 你係咪On9架 呢個世界邊有咁多非黑即白

爸打口味
利申 試完一次會轉為懲罰其他黃店

721
811
831
101
1111

d2place對面都唔算閪丫

呢間野難飲到仆街

個位好難發現

佢星期六日搞市集就多啲人
平時一至五得中午有啲人去食飯炸

摺一開十

呢間嘢開咗年幾終於頂唔順

push

呢間同區算好飲

聽老闆講 係因為賣左比黃店先執
老闆唔想做加盟 無得表態

識個老板 換個名會照做返

今日去左買，聽講轉左手比另一班黃絲
希望下手比心機搞好佢

咁就好了

同一位置？

你夠膽開，我夠膽懲罰

同意 要幫襯少人去黃店

係囉，咁快執

藍執得仲多等睇新年後，已經見到幾間要執

燉炳强捱唔到今年